I hope you feel what I felt when you shattered my soul

cause you were cool and i’m a fool so please let me go

I hope all your dreams come true in 2020 - onwards and upwards!

breaching tea